是日晚餐 餓撚請入。。。

b仔

叻

辣到食唔落

我都唔食得辣
食兩隻要停一停，然後灌水再等幾分鐘先繼續食

外賣俾我 plz

食哂了

好勁